唔煙唔酒，正一食屎狗

正一老納

今次我 buy 你

食煙食酒 把口臭到嘔